係咪拍拖一年所有問題就開始會浮現出來

唉 好似每一日溝通都有啲問題

2日嗌一次交

你第二年會有更加多問題

心很累

你點捱的

點出現問題法？

上年有政治填滿左我哋兩個嘅行程，同埋我上年發生咗幾多事，所以佢嘅角色就係陪伴着我甘，比較算係一個單向嘅關係，但慢慢生活回復正常，好似搵唔到一個合適溝通嘅方法

最後有咩解決方法

好想大叫啊屌

點溝通唔到法？

有問題既一個月內都浮出來

熱戀期是王道

佢係唔想hurt你姐，有時有d野係唔講得出嫁🤨